溫馨提示，出街見到南亞人士真係要小心，歡迎提供

1，唔好同佢地有眼神接觸

2，唔好攞電話銀包出黎

3，衣著唔好著得太暴露

4，行快幾步

5，減少去深水埗，旺角大南街果邊